全能嘅上帝有無製造一個高質討論社交群俾車友？

入親啲車群都咁多mk仔，約車聚 = 飛車
圍爐小圈子，唔啱傾就踢
一係就笑人揸錢柒，或者話人揸貴車曬命
一係就射出啲j圖，要j圖我大把貨慢慢打飛機啦
見人係絲打就狗衝 汪汪汪
成日吹奏女司機係女車手，唔知真係以為自己手車好撚勁

究竟連登有無一個社交平台係可以高質討論

有嘅話介紹下

揸車自己揸咪得，使鬼入啲咩群搞呢搞路
三唔識七又唔係交心，入得呢啲群都係想玩想飛下車想食女架啦

入既咪去番你自己個車款group囉

依個岩 , 唔係一定會有無形的比較 , 最後你都係會走人

不能同意更多
唔知入呢d group 做乜
打機入公會仲叫有d 用

入過一個有條友揸架垃圾柯凸屎出嚟想同架golf r皮

已經入左

呢d谷到最後小圈子多啦
d人太認真 講下笑都唔得
重點太多h

h果班講下笑都屌尻你